[附j圖][唔係做問卷] 各位薄扶林大學巴絲打入一入黎，有嘢幫手！

是咁的 小弟就讀緊薄扶林大學
同幾個同學夾手夾腳鬥咗隻app 出嚟

其實依家喺其他U已經有啲起色了，但係喺hku搞極都搞唔起，
R爆頭諗唔到Solution
所以想喺道集思廣益，問下各位高人嘅意見，務求百屌成材

長話短說啦，隻app係一個大學專屬既chatroom
我地希望呢隻app可以增加到大學呢個社區嘅互動
依家喺ios同google play打goop就可以搵到

依家隻app出咗世幾個月，喺hku得一千個user左右，入面嘅content仲係好少，想喺道請教一下，到底點先可以：

令hku同學download我地隻app
令現有user活躍啲，多啲engagement
其實我之前出過posts㗎喇，只不過反應唔太大，真心希望各位巴絲打可以幫幫手

問MARKETING D 同學啦，仲有攞IDEA就要付出，唔係POST張DOUBLE MAY 相出黎就算

其實如果只係想hku 既人用點解唔同學校傾，睇吓可唔可以幫你宣傳個app

定我睇錯
你係做咗個平台比全港大學生吹水

個app 好慢，同埋少人用→冇嘢睇→少人回頭再用 而增加用家方面我覺得不外乎兩個因素，一係身邊個個都用，一係用你個app 有著數，你睇下銅鑼灣down app 送嘢飲嗰啲booth 幾多人，或者有靚女宣傳下都有用嘅

這麼多年的兄弟
有誰比我更瞭解你
太多太多不容易
磨平了歲月和脾氣
時間轉眼就過去
這身後不散的筵席
只因為我們還在
心留在原地
張開手 需要多大的勇氣
這片天 你我一起撐起
更努力 只為了我們想要的明天
好好的 這份情好好珍惜
我們不一樣
每個人都有不同的境遇
我們在這裡
在這裡等你

有呀，都會請campus promoter，巴打有冇性趣

有搵hkusu，見都唔見就拒絕左

其實都明既，咁我地係third party

人手有限，已經盡量改善緊performance

送野飲我地就冇呢個資源，我地只係idendron入面一個小小startup
不過靚女呢樣野可以諗下

dl咗啦
個idea係幾好的
不過好少人用 所以冇乜嘢玩
建議展開更大型promotion
例如搵班靚女喺U street叫人dl

感謝支持

絲打有冇性趣做promoter?

不了 我怕我個樣搞柒你個App

巴打用吓俾d意見

又推